韓仔定大陸仔

都係整到青靚白淨，眼大大咁～ 大家點揀？

韓仔咁白淨因為上左好多粉
大陸仔d粉應該無咁勁

都係整容咁邊到都冇分別啦

韓仔上粉
大陸仔上filter

咁睇即係大陸仔個底好啲？

大把唔係明星都整

點解呢ching

邊撚個喺度畀負皮
仲以為連登仔會話why not both

唔係你話大家都係整咩

韓仔咁多單眼皮
同埋路人同明星既質素差幾皮喎
你拎路人比既話，韓仔個樣勁樣衰(未整前)

都係嘅… 韓仔好多潛力股，好多星以前都係肥仔嚟

有啲人會覺得男仔單眼皮型啲？

一定要選既話 大陸仔
寧願聽蝗語都唔想日日聽到寵寵寵

沒事兒沒事兒

日本仔

韓文有咁差咩

我上網揾到嘅日本仔

肥矮毒

正喎

hello 無圖？

想要咩圖？

印象中無大陸仔嘅樣
得鹿晗
但佢算半個韓仔

大陸狗圍威喂post